【聖地牙哥漫畫節】《女超人》宣佈加入首位變性英雄

DC漫畫除咗派出電影亮相聖地牙哥漫畫節，Melissa Benoist主演劇集《女超人》（Supergirl）亦於周六有活動。《女超人》第四季將於10月首播，現場宣佈加入電視史上首個變性英雄人物Dreamer，佢係一心想保護他人嘅年輕跨性別女性，角色會由變性女演員Nicole Maines演出。今季交劇情會交待Nia Nal成為英雄Dreamer嘅旅程，過程有啲似Melissa飾演嘅Kara成為點樣做女超人。

嗰舊野係碌鳩切唔曬定camel toe黎？

幾時出埋vegan man